harry哥哥快樂農莊變魔術果條女上撚左全民造星3

之前你地班友仲話好靚好靚
原來啲格差撚到

卅十幾歲人 仲扮可愛 輸左仲要lur
fb度有人話條友成日扮自殺
笑到仆街

條女快樂農莊表演

柒到唔敢睇,好似剪哂

睇錯變魔術上撚咗條女

現場根本不能直視
咪浪費時間 睇其他參賽者好過

咁既女 不了

又鞭屍

可能係動物台度搵到

有無機會入柒到唔敢睇系列

你個名

唔撳暫停 要睇晒條片根本無可能

港女好多都性格好差唔係第一日既事

啲細路個個扯撚晒旗

可以 因為我真係唔敢睇 撳撚左好多次暫停

坐喺側邊條女仲正

好想塞支炮入佢個口

佢係扮低b博同情

隻腳好正

35歲仲扮Q

我嘅 __ __ 係粉紅色的

你個頭係青色的

死lur果下真係好尷呀

哇屌睇到打冷震

綠色布入面明顯見到條棍痕，係佢其中中隻手控制住 !

如果咁都俾佢入到圍 真係好對其他參賽者唔住

穿崩好閒

要不停暫停

廿年前睇係harry哥哥 廿年後都係harry哥哥

My world is punk

係女情緒係米有少少問題

賴死唔走

一開始變魔術已經屌唔住

有機會一戰

做乜9

本身叫自己魔樂師果吓已經覺得好尷尬
魔術就魔術啦屌
仲要原來唱得咁恐怖

我由細到大都唔明呢位Henry哥哥係點解生存左咁耐。
細個佢仲有出書教牧童笛

d細路一定睇到好尷尬

好嘔心

查一查原來都57歲

好撚恐怖

Harry哥哥有無屌過佢呢？
結他唔行、魔術唔行、唱歌唔得
仲話跟佢學

有無人有佢twitter條不雅片

女主持靚佢好多

唔得唔得
手機打字太懶，揀錯字

俾佢入初選嗰個係咪想谷收視同食花生

好尷尬。。。。。。。。。。。。。。。
唔好講發音先。。。。beat都唔啱。。。

原來佢黎

血鬼以前笑左勁耐

Harry 哥哥D兒童節目其實幾好睇同睇得出好有心機同小朋友玩, 而且佢唔係得自己講, 會比機會小朋友發揮, 唔係逼小朋友要跟大人點做.

Harry 哥哥係兒童節目中 tier 1

老實講呢條女似有少少輕度弱智

真心似有精神問題

條女中學做女班長

個假胸the撚到落肚臍窿

唔奇 咁想出風頭

思覺老師都正常過佢

無撳入去 自己po出黎扮流出博人氣都唔奇

活係自己世界既人

強尼唔講 我都唔知條女變乜春

依個仲好睇

好過睇紫色婆婆

唔好啦

電視係咪無得睇返 好想睇之後點算

Viutv可以重溫

第幾集

卅十幾歲人

想入

咁嘅心理質素係職業魔術師

我淨係記得cock magic

救命 佢之前係點生存

變魔術個part已經cam到仆街，後面喊個度真係打大佬

証明香港女人真係，三十歲人成個弱智咁
性格閪 無錢 去到咁上下都會有男人為左中出而埋單
從此一世無憂

仲要打錯個「准」字

講真呢啲嘢係講天份
啲人盲目吹捧努力累死唔少人

當然呢個表演連基本智商都冇
魔術負分
唱歌負分

有冇巴打睇得曬，唔跳唔stop

自問做唔撚到

有一班毒撚課金比佢

做乜撚野條女

上一集素顏喊大開眼界d

柒到睇唔到半分鐘就close，救命呀，點解有女人可以咁作狀嫁。

真

一定要不停撳暫停先睇得晒

佢唔係化妝
係喬妝

我懷疑係扮嘅，可能有劇本都唔奇。

俾我都剪啦
講真，真係一個唔好彩佢頂唔順
可能真係有機會好似前排日本真人show 個參加者咁自殺

收下把口啦你地，真係自殺都係因為網絡欺凌

ekids定at17出道先

素顔嗰時我以為有兩個花姐

以前學 "不準" 係有不准既意思
記得當時話只有官方先需要執著用字"不准"

笑

先唔評論靚唔靚，最恐怖係冇化妝好似50歲咁

想整番個 無cut version 挑戰一下自己

5:50個肥仔想拆穿佢

仆街 唔敢禁播放

可以
我淨係睇佢唱歌嗰part
捱咗兩句已經頂唔住翻返嚟

個d動漫假波墊黎應該 拎黎cosplay個d

柒都唔敢睇.jpg

佢啲談吐同弱智有咩分別

條女：「唔講得咖！」

佢做d兒童節目幾好睇嫁喎
似係真心同d小朋友玩
唔似譚育英咁成日玩鳩d小朋友

我係唔知佢係一個乜定位。
佢乜都教又唔係藝人。

點解咁大個女人都仲可以扮白痴

手足

手條毛

其實佢係咪扮緊蝶嬸？

仲要前邊突登叫停一停比佢表演 結果比d咁既野人睇...

好撚尷尬，你參加得比賽就要準備好自己架啦講到得佢一個有付出咁，返去食下屎先

呢條女好撚大食又鐘意做第三者
以前做maid個陣已經好扮野

淨聽都打冷戰

睇撚到想打柒佢

不過講真卓韻芝條八婆又憑咩做評判

尷尬到要深呼吸

你當佢係兒童界既MJ

見到標題就諗到佢個樣，但唔記得佢有做過咩

more

其實好劇本
Viu 點會無劇本就拍

30幾歲嘅以前都都幾大個

Viutv YouTube channel有

條女唔放大睇都仲呃到毒撚
一放大 屌你老母唔係叫姐姐啦
叫姨姨
煞停音樂突登變個濕尻魔術
之前係到睇到兒童節目條片覺得幾OK
望一望個IG都係不了
不過講真都期待佢個魔術表演嘅
但唔係咁囉 如果係全美一丁咁玩法
變完個魔術就3個大交叉

我都硬係覺得呢條女扮乖

同啲後生maid起碼差十年

香港真係充斥住最撚多不撚正常人類既地方 好撚恐怖呀 屌你老母 尷尬到好似睇緊鬼片變左片中主角畀其他人judge緊

做乜尻

見到D柒頭護士厹負評我
講多少少.. 條女讀慈雲山某女校既.. 個時好似溫會考定乜鳩出去同我朋友溫書.. 比佢摷.. 又話自己耶撚.. 屌你耶撚最撚荒淫

嘩有冇人可以唔stop唔靜音睇哂佢
利申好尷做唔到

仲post出嚟？

cosplay用義乳黎偽娘都用得

好正

佢一耶我就熄左

佢啲英文好撚難聽

有資格成為經典

但佢講得好中bo

band 首歌正

成個長腳蟹咁

真心懷疑係收左一筆幾可觀既錢做戲

我知道左真相硬唔起

講馬要跑得快過隻馬

諗起撒嬌女人最好命套戲
係香港人唔再受發姣女人定條女太柒

係咪得我一個覺得條片勁過我係阿輝

Henry哥哥真人西到仆街，仲有應該係佢助手果炸

人中粒墨樣衰到仆街

viu特登俾呢d人上去谷收視？
無人才真係慘

error又唔理

唔覺得好笑
可悲到

假到 全民造馬

睇到心情勁唔好
唔知個節目做乜L野
選秀無選秀既樣

講到素顏好恐怖
邊度有得睇番？

成件事好核突，成三十幾歲人，人哋冇比燈你，你就好似細路仔咁死lur爛lur佢係咪唔知醜字點寫？

35歲葉詠妍姥姥快撚d收皮啦

新鮮滾熱辣 扮電競比賽直播主播
打同講都冇你份就死埋一二邊捽碟啦

之前p個d腹肌人魚線去撚晒邊

攞全民造星黎賺錢
咁撚等錢洗呀？

素顏好撚靚呀難怪課長唔怕柒都願意上鏡

入唔到圍lur評判比佢入

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星比件咁既柒頭入圍
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

條女真係好撚有問題
又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

因為個on9仔幫魔柒師開po
佢ig多左2千幾人follow J個35歲 P圖白卡婆

超越關家姐

聽佢唱幾句，完全感受唔到佢既Passion

肥仔之後個樣勁唔開心

好撚邪惡，個肥仔咁細個就要知道人性黑暗

WTF

發姣撒嬌都要睇邊個做㗎大佬
試下馬蹄露對住你「耶~好衰㗎你~~」，你估你中出佢定中柒佢？

上網睇番足本版先知佢唱嗰首歌叫做 My Happy Ending

其實係咪比左錢佢上台發癲博收視

依家兒童節目咁撚正

好耐之前先討論完

有無佢中學同學爆料
想知點解會搞成咁

愛美麗姐姐

佢成日扮想自殺搏同情，啲毒撚課完金咪無事。
之前直播燒脈(唔係擱脈，係用打火機燒)，結果燒咗隻公仔

首歌都出名既

係香港好多人都唔受

再more

好彩條片真係得兩句

我知 所以話係假胸

原來係佢黎仲叫小研

最撚無恥係佢報細歲

其實佢35就報31

唱功都算，d英文想點？

7到skip左

人一藍，腦便殘 真係唔係講笑

補充返：
巴打絲打驚網絡欺凌搞出人命時，好肯定咁同你地講，依個人比任何人更加愛自己，對任何人都極自私。一個咁愛自己咁自私嘅人唔會自殺之餘，仲可能已經爆返料畀媒體博訪問博出位又或者又搞返自播自殺等課長又氹又課金咪繼續玩情緒勒索

D清留cm想食佢，你諗都唔好諗！食女都要睇有冇手尾，呢種女畀你食完會黐實你，拍埋片，得閒情勒下你，又或者死黐難黐唔畀你分手，喺公司lur 你，lur 埋你屋企人，或者反咬你呃佢上床

內有各界花生，慎入

佢真係好有heart

呢啲人有十幾個名都唔奇

lm

點止廿年
何韻詩細個都係上harry哥哥節目
而家都40幾歲

夜晚食飯轉31台睇過一陣，on9指數過萬

傳統毒撚一個
佢個合十笑毒到

係咪節目效果黎咋，之前都有話做假
btw上次個冠軍完全唔知係邊個

youtube係咪ban Hk?

我幾中意睇
有時會係youtube rthk個channel 重溫

節目效果黎咋，劇本叫佢扮癲。
我諗條女唔會真係咁on9，而且之前節目懷疑做假，真係睇定啲先

大賓周

咁唔搵你老母做？
唔好下下懶醒用呢句啦白癡仔

Error 係人才？

柒到唔敢睇

一舊水中出

垃圾公屋肥仔

who

痴撚線

唔報 27 咪算係咁

以前啲兒歌幾高汁...

幾分幾秒見到 柒到我要係咁飛 揾唔到

呢個係比賽唔係旁述喎on9仔 呀豬呀狗都做得評判啦咁

分清楚 黃=/= 好人/聖人

一個仆街都可以係黃
你可以話佢係弱智（事實）

關於係咪扮黃呢個問題 我理撚得你係咪扮 你出聲就有份壯大黃圈聲音啦

btw 柒到唔敢睇第二次

唔講佢係cos定咩
身為絲表示真心睇佢表演個段片睇到好尷尬

最尾拍手 班小朋友個樣呆撚晒

唔係 幾年前已經有係ig見到呢條女
係呢條女令我知道呢個世界會有啲咁kam既人

佢貼返俾我就差唔多

佢想報10添 智商

重溫上一集最尾先有

kam呢個字真係好貼切

もっと!!!

正宗屌閪腳

如果唔係扮，以佢咁嘅性格點可能喺香港生存到？

真係好老尷
有望可超越關家姐段片

因為係女人

覺得佢有精神問題
係需要立即求醫個種

想大家進入我個世界

呃到姐姐拖手仔

大把毒撚俾佢呼風喚雨
根本唔洗面對現實

你屌埋我果份

唔會囉,,,

可能係魔音嗰種魔樂師

有人課金就唔自殺啦

所以佢咪全職做魔術師

係公司唔開聲睇都覺得好老尷

木村花

講撚到好撚多job 咁
每一行總會有呢d陷家剷做爛市

係呢條女身上真係一個優點都搵唔到

面皮厚過佢撻係面既粉
咁算唔算係優點

有樣？

識得呢條女 , 以前讀書 隔離系師妹
條女真人唔靚, 有濕疹添, 性格係真心kai 果種, 長期比人排
返學個書包仲會掛住幾隻輕馳熊

鬆馳熊

邊個天才諗出嚟要佢哋坐後面

乜系

唔記得 設計定紡織

魔牙啦

條女唔係藍架咩

正撚到

無啦
個friend 講話到摷嘢，好淫亂好濕就無講了
話佢係少毛類型

你知到歌名？

Little Hand, Little Love

google 過應該係個節目原創歌，其實個編曲好行好大路，但好聽

含馬撚

對，得1句不停variations
咁都知嘅

我查youtube fairy music有首好似，
以為佢哋嗰度揾
好多都係咁上下編法

Errr...
唔係

應該係ost

點都好，多謝回覆

其他人可能假
但呢條女真係咁弱智
我唔排除呢吓係真

咁都比你搵到

31歲女毒

pish

35呀

原來係真心Kai諗住佢扮野make noise

依條女真係7到屌幾聲，人7 聲7 性格最7

佢既現實就係靠扮CUTE CUTE 己經有大把工具人任佢駛

毒撚個心一片黑暗先理解唔到人地冇戰爭冇邪惡既粉紅色世界

無撚理 吊左先

呢d女唔好屌，屌完好大代價
砌女都要揀d冇手尾架，清
你屌完佢，佢拍完片屈返你女女女又得，又可以將你d名阿相阿擺上網。最恐怖係黐身到喺你公司樓下等你/搵你屋企人理論都夠煩

Btw..佢對著d第一次見嘅死毒撚會話天父爸爸唔準摸摸架，結左婚先準架（真實對白）

利申： 返過我工，炒佢嗰陣怕畀人告歧視

老闆上水

原來你就係老闆

呢句正
天父爸爸唔准摸

純粹想搞清楚
ptgf果隻老闆定真係老闆

到底班毒撚心理有幾唔平衡先鍾意呢條弱智老女人

佢個造星個魔術你同我都做到
右手拎住個pick 做少少手勢 然後展示一直喺右手嘅pick

very7

佢咁都有大學讀...？

上幾個造星po有講，佢打過我工做文職
返工day1帶結他返嚟彈，冇做過嘢，冇學嘢
到炒嗰日，我要特登望望佢cv 睇真S佢真傻假癲驚畀佢告歧視

炒佢嗰日，佢個反應同lur舞台咁上下，
最經典係佢話晒我全公司上上下下一齊針對佢，蝦佢
利申：我d伙記全部起碼做左兩年以上，一直都冇乜人事問題。到炒左佢之後都有新人入嚟做，亦冇任何職場欺凌

仲有佢做傳銷
呢條女簡直集女人醜惡於一身

高層淫魔！？

係佢嘅世界係有好多顏色
就淨我冇黑色 (cute cute tone)

屌佢老味！ 佢著返工嘅衫咪就係格仔裙/ 過膝襪 （黑白間漢堡神偷嗰款） 家陣係咪興咁樣返文職？

個煲都冇野 畢乜9

How dare you 家姐？

好好笑 奇人一個

Dklm乜嘢佢嘅世界係粉紅色
迪士尼公主都講唔出口，都會有奸人害佢

得隻腿ok

個樣都ok 啦

笑左

關家姐繼後有人

仙女嘅世界得白綠色 吧

條女對腳好𠹌正 好想𨳒

冇相你講咩都得喇

佢n年前打我工，未過Probation就炒左佢。
家陣d後生諗嘢咁得意？，佢返工陣結他，咁何解佢返工我要影佢相？我做多兩單生意唔好佢返我工得閒咋，我好忙架
你想睇佢點著返工睇返佢ig咪得咯，咁多年d衣著冇改變過Ching你慢慢丁

屌 話咩無戰爭 好和平
一睇就港豬

認真講
我細細個1x歲果時，參加海洋公園d兒童活動，就係Herry哥哥負責，佢係一個對細路仔好有耐性既人，又會聽細路仔講野。

所以而家大個左，雖然知佢表演魔術唔係好勁，但佢做既兒童節目我都會好buy

望住句嘢都好似聽到佢把聲咁, CHOK哂聲扮可愛
啲毒撚係咪好BUY

老細 咁條女真實年齡係咪35﹖

好似關嘉美醫生

笑死 佢真係活係自己世界
你應該有叫佢唔好做呢啲, 佢點答你

頭盔返先

屌留意到個可愛嘅肥仔之後就返唔到轉頭
最後頹咗超可愛